罵人既上司正仆街

返左新工3日，個上司係老一輩既男人
做左呢行30年，喺呢間公司做左10年
我呢幾日聽到佢喺房成日大大聲屌d下屬 面對面屌有，電話屌又有
不論男女，d下屬好似隻死狗咁俾佢屌
最諷刺係原來個男人屋企真係有養狗，仲見佢間房擺晒同隻狗去馬拉松，去游水啲相，個樣仲好和藹好慈祥咁，同平時屌人個樣完全判若兩人
一聽到個男人大大聲屌人，我心都寒撚埋。佢都唔會咁樣屌佢屋企隻狗啦，做佢屋企隻狗仲有尊嚴過做佢下屬 真係做隻狗好過做人
我諗好快到我俾佢屌，都係打定信好過

點解你去邊間公司做野都係俾人屌

我老細都係
好鍾意屌人
而家佢知我當佢發up風 所以屌少左
就算叫我入房屌 我一手托頭 一手轉筆
佢屌一陣都無引

我未俾人屌，係我聽到佢屌人者
你識唔識睇中文

睇下屌既程度
微屌都可以唔理
但屌狗咁屌真係不可接受

你就係下一個